回到過去or預知未來 你會點揀?

1. 預知因果
可以預知當前所有可行選擇既結果
預知時間視專注力而定
長駐只能預知一兩秒之後既果
極度專注可能可以預知到十幾秒

2. 時間跳躍 回到過去
只能回到過去 無法空越未來
年齡身體狀況等唔會改變
可以帶物品
但穿越時間越長 可以帶既物品越少
大約係回到尋日可以帶一部iphone加衫褲咁上下
但回到一年前就連衫褲都帶唔到過去
平行時空 你會有雙重存在

唔著衫都要打撚醒以前個個冇用既自己

2.

變性之後返去幫自己破處

預知未來
出門前預知交通狀況
返工就唔怕遲到

你剩係預知到十幾秒咋

如果我改變左過去既我
現在既我會唔會係咪都唔會變?

係既我要預知算啦

諗起個畫面好想笑🙄

回到過去 中學好多野冇做

十幾秒夠唔夠去賭大細

犯法之後回到過去會留返平行時空既我受罪

係

但你(時空A)可以拎住張六合彩回到尋日(時空B)
跟住tum掂自己(時空B)一日之後做返相同既事
拎住張六合彩回到當日(時空C)

你就可以永遠取代時空B既自己
同時好有錢

你呢家呢個時空會覺得你失左蹤
而另一個時空就會有兩個你存在

預知同改變到係兩回事
知道10秒後發生咩事冇咩用
有意外都未必避到
一個鐘就話姐
用嚟又好炒股咩都好
回到過去買六合彩

千其唔好要預知未來能力

你預知到未來 但改變唔到既個種無力感會迫死你

利申：過來人

過大海

你可以預知到所以選擇既結果
你可以改變你既選擇

所以嚴格黎講係預知因果
唔係預知未來

預知到d咩

係用你呢家呢個老餅身體返去wor

有機會夠百家樂果d

回到過去瘋狂中六合彩

你輸左先回到過去教自己贏咪得

唔係咁易
你要搵個地方無人見到
又要同過去既自己傾
說服佢聽你講

開左彩之後回早一日買六合彩
之後匿一日去領獎

試下返去十年前打撚死自己
玩時間挬論

時間悖論呢個term唔係浪得虛名 回到過去理論上係難好多
所以我會揀回到過去 做到既野多好多
例如六合彩number dse考題
然後同之前既自己set好rules
見到未來既自己到達就自動波回到過去
確保每個時空得一個自己
但係成件事有好多conflicts

緊係1啦
用黎追女仔